2018 機電工程署見習技術員 （2）

我想問 二級 四年制 電氣 要幾耐先有電工牌？